原來咁多年嚟怪錯林若寧

細so先係賤男前妻冇離錯婚

我知錯了

怪錯夕爺大弟子

細So在2006年與DJ同事張詠妍（Wing）結婚，但因性格不合在2009年低調離婚，阿Wing在2010年3月嫁給商台高層林若寧，同年12月誕下一女。

都唔知係咪果陣已經偷食開

細so為慳錢玩車震 阿b親熱後驚覺染性病

林若寧救老婆出火坑

阿b -> 細so -> wing -> 林若寧

咁多年前應該冇事掛

其實可能離婚前已經發現左
但係咁嘅話林若寧同前妻都幾厚道
得個細so咁多年來抄晒野

當年一直都話細so花心先離婚，係幾時變成帶綠帽

可能啲人睇返wing離婚同再婚既年份都幾近所以先咁傳

林若寧好慘

個老婆有左個時做產檢都應該已經驗到如果有

從未來再見遺憾舊時不太會戀愛

呢首歌係細SO作曲，林若寧填詞